我應該減肥定豐胸好？

正皮減肥
負皮豐胸

豐肥

。。。。。

去暗瘡

減肥

放棄左

唔想平胸

減肥 一齊減

唔想同你減

點解

你有波

脂肪波

Grape

抽d脂去豐胸

整容

無錢

你跳鄭多燕咪得 人地有胸又fit

跳過 但我變左平胸

好sosad架喎咁

豐胸好難架 減肥容易d

想死了

重新投胎會唔會快D